認唔認同賣衫SALES係絕頂廢工?

1. 工時長, 辛苦, 搬搬抬抬, 企一日
雖然有唔少大公司, U記, H記 都係行緊8h*5
但大家都知唔會準時走,. 而且好多鋪頭要規定員工早15分鐘到 (當然唔會計錢啦, 但早唔到會罰)
話就話賣衫, 其實都只係半個孤哩,
早上返到去都係要執貨, 貨場大閒閒地20-30廂貨
U記果啲大鋪換季更加遠超呢條數
又要拆廂數件初摺衫
又要做野快因為開快要開門
啲貨又多紙皮又多廂又重
得閒仲要幫下啲公仔換衫, 收工又要執貨摺衫fill貨

全日返工根本冇得休息, 除左食飯之外
每日企足8粒鐘係等閒之事
平時仲要SERVE客, 係fitting turn貨出黎
係香港做RETAIL 10點都未閂門
正路12點先走得
但第日又照舊返早

2. 待遇差
好簡單, 員工連一個正式小小既休息室都冇
果間所謂休息室只係貨倉到加張櫈, 放部微波爐就算
個倉又細又焗
啲員工行出行入落衫果時你又要企係身
張櫈坐又係佢, 企係到搵衫又係佢
員工連基本專嚴都冇
平時係貨場想飲水係冇可能
要去洗手間一定要開咪問人

諗到再講

好過連登d IT 狗 對住d女講句野都口窒窒

U記H記唔等於全部賣衫sales都係咁
我做個brand每日準時收工
Pack好哂衫擺落地下聽朝先搞
我真係唔撚明點解班連登仔咁鐘意去呢兩間野做狗

其實你番過未？

講得出turn貨都似返過

依啲價位係執野多 想多啲時間休息咪揀間啲衫貴啲嘅黎做

lm

箱都錯別字？

樓豬淨係做過u記h記

樓豬你屋企啲衫全部係由自動販賣機買返黎？你去買野既地方咪一樣要人企係度serve你，我話知你月薪幾多皮，狗眼看人低份人低格就低格

重你老母咩肥絲

8*5叫工時短啦 仲有13－14k起薪
讀唔成書都叫算係咁

成個香港大把sales工
起碼以前返過準時收工
返office做足成日仲要ot
一個勞力一個腦力

其實我反而唔明 點解會有人番呢啲工而覺得好似好撚威 好撚自豪咁
見份閪工 又要上個乜柒野寫字樓 以為好撚隆重咁
又面試又盛
點知 原來出到黎 40幾蚊個鐘 多多規舉
原來唔明有咩咁值得自豪
係咪覺得賣衫潮啲
人唔笑 狗都吠啦屌

男人去到30歲仲點做依D垃圾賣衫SALES?

肥絲又染一獲

企足咁多個鐘真係好on9
冇客都要on99棟喺到真係痴撚線
返得耐隻腳好易會慢性疾病